港共01: 因應疫情發展，據了解教育局將宣布全港學校停課

連登仔又燈中？

唔好停學呀，停咗就中咗黃絲嘅詭計

又係支那01
佢琴日已經報錯確診人數

圈套！

但係佢啲料不嬲都幾準
好似有針喺政府

都放暑假啦

補課

又停。。。樓主加油

好多學校仲考緊試

下世都唔洗返學

又停，學費就收晒

党報當然知道党內部消息快啲 根本同一班人

政府放風俾佢，睇下出面有乜反應咋

好多都考完或就考完就真

放心，一定會沒事兒！不會停課的

今次又跌入圈套喇

袁國勇今次醒左，明知林奠倒行逆施，所以口講唔需要停課，政府即停

係黨媒

林鄭：貿然停課 會跌入「停擺」圈套

而林奠今次認為袁國勇係裝佢，跌入疫情暴發既圈套，所以決定停課

差一堂就考，可能今年唔駛考